一名中國藉男子涉嫌於澳洲參與當地華人愛國活動"坎培拉中國心"時露械被捕

[本報訊]

一名中國藉男子涉嫌於澳洲參與當地華人愛國活動"坎培拉中國心"時露械被捕，並準備遣返中國。

據消息指，該名中國藉男子名為陳雲根，參與活動時情緒激動，突然露出下體，上面刻有"中國人"三個字，並且不斷將其搖擺。

記者其後調查發現，該男子與大紀元有緊密關係，本報向有關機構查詢後，負責人李洪志表示遺憾，並指會調查事件。

類似的事件亦經常出現在各地，為當地人添加煩惱。雪梨的當地居民指，希望警方於相關的活動加派人手維持治安，亦表示華人的愛國活動為附近居民帶來煩惱。

搖撚凖備

陳雲根